% Exercícios.
%
% Interpreta proposição sobre uma fibra no produto.

\begin{exercise}
  Explique o que representa o conjunto
  $X(\gamma,x)$
  na Proposição \ref{prop:identificando_a_componente_do_produto_com_um_subespaco}.

  \begin{answer}
    TODO:
    envie sua resposta para
    \\
    \email{topologia-geral-discussion@lists.ourproject.org}
  \end{answer}
\end{exercise}


\begin{exercise}
  Explique porque,
  na demonstração
  da Proposição \ref{prop:identificando_a_componente_do_produto_com_um_subespaco},
  $X(\gamma,x) \cap \pi_\lambda^{-1}(A)$
  ou é vazio ou é $X(\gamma,x)$ quando $\lambda \neq \gamma$.

  \begin{answer}
    O conjunto
    $\pi_\lambda^{-1}(A)$
    representa todos os pontos cuja $\lambda$-ésima
    coordenada está em $A$.
    A $\lambda$-ésima coordenada de qualquer ponto de
    $X(\gamma, x)$ é $x_\lambda$.
    Assim,
    se $x_\lambda \in A$,
    $X(\gamma, x) \subset \pi_\lambda^{-1}(A)$.
    Caso contrário,
    $X(\gamma, x) \cap \pi_\lambda^{-1}(A) = \emptyset$.
  \end{answer}
\end{exercise}
